行行下停撚左

d人大叫開路
有冇人講下前面發生咩事

係封左定點

推

推 同問

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

差唔多去到sogo果邊
塞死左

塞死晒

好似前面有人暈咗

出太陽 塞撚住左呀

推 我都想知

不如叫人原地靜坐

有冇係前面既巴打講下咩事

真？塞左半個鐘

推到有人答

太多人中間插入，變左而家好似有兩條隊咁

仲未郁到

推 前面發生咩事

同問
企咗好耐

係咁9叫

係sogo企左好耐。。

唔止啦
係SOGO塞左成個鐘
前面咩事有無人講下

究竟係咪封撚住左

超過半個鐘 sor
企左勁耐
有冇人解答

同問，出維園行咗半個鐘就停晒
企咗差唔多成個鐘

有人坐底左

好撚多人坐底

前面d人講下咩事please

低

有人話啲人已經由銅鑼灣塞去到金鐘 坐低咗

越黎越多人坐

你老母俾人掟 好多人圍觀恥笑

有人暈低左

前面d人上水講下咩事啦

預撚左啦，係灣仔出發提早迫爆金鐘啦

掟你老母

靜坐？？

太多人灣仔加入，灣仔係行到既，要等一等

前面係咪坐低晒？幾時郁得

同埋又係o係轉入政總個死位塞死

坐定行

接近糖街位置有人暈咗 不過佢暈之前都已經停咗一陣

都唔出奇 好多人會金鐘中間加入
另外琴日pp烈士個位點都會有人停一停

停左成粒鐘 咩事

好似開始鬆動

真係有人坐左？

Sogo對出企左一粒鐘

開撚左啦！！！！

東角果邊轉頭行到

有 因為停左好耐

郁唔到，塞左係sogo好耐

企左成個鐘

又塞 屌

有人暈咗呀 請中家忍讓

太多人only

請大家忍讓

大家講下附近情況

朋友話差佬唔俾佢行去維園 要係駱克道插入喎

獻花呀dllm

屌塞左差不多1個鐘

又可以block一個

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推 宜家唔知行邊邊

塞死咗係希慎

塞左嚮希慎

金鐘烈士獻花位塞咗

淨係塞希慎同sogo？其他地方有冇郁？

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

一齊坐啦
原地企浪費體力
反正坐定企都唔影響數人頭

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

多謝各位

亦請大家體諒

傳pp拜祭太多，塞返轉頭

有冇邊度可以插隊

唔比入維園人頭咪少左?

太撚多人
經上次經驗 而家留定力 夜晚同你玩盡佢

行唔郁咪坐下先

英皇對出停左十五分鐘

而家喺修頓嗰邊
keep住有郁

塞咗仲好，大家原地坐
俾佢慢慢點人數

平時車多都會塞啦

今日有百幾萬人係條街多

各位應該感動

BTW 注意補水

黑警特登？

希望係因為太多人所以塞死
暈左既人要快d冇事
岩岩係維園 隔離都有人暈低
身邊超多人幫手 白花酒 風扇 水 樣樣有
勁warm

你唔撚識打格可以唔post圖

唔知係咪

灣仔消防局好似開始行

巴打個名

灣仔慢行中，好塞！

有無人知 炮台山行會唔會入維園

你老母比狗屌呀

應該唔會

講真咁多人
個佔地可能大到要中環到銅鑼灣先夠放哂咁多人喺度呢

sogo 門口有人播歌
又唱海x 天空

又唱海闊天空。。。

又大合唱，屌

真正龍頭到灣仔未

whr r u

推到開路

想問龍頭到邊

朋友話金鐘多人到上唔到車
汗臭味濃烈

去左添馬啦

睇緊8個台直播
全部人都停晒
台灣電視話天橋有差佬封橋, 所以行唔到

海闊天空

咪撚再唱今天我

有無格仔圖ar ching

條龍行緊
但太多人打尖所以sogo個邊去唔到人

坐緊係添緊公園

屌。。唱乜春。。。on9

入左駱克道

百幾萬人屌你老母呀

唱完未

係灣仔停晒

圖圖圖

謝斐道 駱克道 都可以行疏導人群

Sogo 塞死左行唔到
宜家好多人行駱克道

有冇水

開始唱獅子山下

轉去駱克道 已全開

立法會門口

最撚hea既打格

師兄係邊

希慎都塞死左

你隔離

灣仔順暢

龍尾係邊？
中圖塞死左

行前一退後兩步做咩
係維園旁邊

維園表示仲未行到

雖然好appreciate你出黎遊行但啲中小學生可唔可以唔好係度玩 又推又撞咁
正經啲啦大佬

地鐵都停撚左

塞到
開路啦黑警

發夢自己喺regal停車場出面停咗半個鐘，行咗幾十米

可唔可以唔再嗌我要真普選

我地只有兩個目的
一、撤回惡法！
二、林鄭下台！

渣甸街已收皮

炮台山開始行 而家係興發街

仲係hysan塞緊

咩事要倒後行

嗌下台仲多過撤回

可唔可以加埋 追究黑警暴力

希慎對出塞到行唔到

灣仔入順暢

同問

軒尼詩道同駱克道都塞死哂
我地行埋去告士打道

根本太多人但太少路
有冇巴打覺得好似V煞最尾人民咁湧出唔同路段，包圍立法會先係上策？

我塞撚左兩個鐘了
到底sogo出面有冇郁緊

做乜係禁退

有冇巴打睇緊直播 cap下圖

真係太多人
太家耐心d

好事黎！

sing hallelujah to the lord

未到sogo

我都係

上到連登已經好好

好彩唔係太曬

pp西行因人群想公祭倒流而停

cwb到金鐘路面已經全部企滿人，所以好慢

行唔到去sogo

塞咗成個鐘 不過好事嚟

有無人可以幫手開個po

隔離個frd乜都load唔到

想獻花既 過咗循道衛理 靠左
之前獻咗既就靠右

獻花條龍真係大長
冇花既係對面默哀都得

灣仔 同CWB中間咩事

而家成條路都塞滿晒人

太多人啦，見有堆人去左行銅鑼灣道

太多人 大家等下啦

5分鐘郁一步……

維園行百德新街出怡和街，行左兩粒鐘

寫個屌字算啦

塞左個幾鐵先入到軒尼斯道大隊，兩面都有人join所以行下停下咁。

有人等得太耐暈左

Sogo 都未行到

太古廣場企咗向度

我老豆銅鑼灣入只係行咗2個舖位，水都唔敢飲，驚屙尿。

撤回 撤回

Link ?

Sor for 480p 唔喺香港 有480p已經好好

PP 塞死
行啦屌

金鐘少爆, 灣仔爆, 銅鑼灣爆

同場加映, 畫家又周圍撩人隻秋

到中央圖書館啦

撤回！撤回！撤回！撤回！

又包咩撚野阿

今日有撚會開?

如果你已經同朋友集合咗，請熄data

TWITCH

唔好啊 師兄 陣間暈左仲麻煩

駱克道都塞死啦
我仲有朋友係sogo行唔到

你真係抵俾人屌

終於行到sogo

上周都係咁

塞爆晒黑警死都唔開路

在渣甸坊塞咗兩粒鐘

成班政棍塞係灣仔叫口號
乜撚嘢票價票償
行啦

遊行又唔係犯法咁驚做咩， 又唔係做錯事

行得勁慢
塞得好勁

企左半粒鐘未L郁過

仲係sogo門口

點都飲少少

岩岩告士打道封左冇開 而家開番

金鐘灣仔塞爆曬

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

係邊寧頓同渣甸街之間停左好耐

唔好意思 請問宜家中環插唔插到隊

有live show 現場加有物資站資料

好感動 真係好多人 我都想返香港

有救護車入

師兄講埋入邊度ar

開左另一條路
行到駱克道

炮台山入la

行哂之後點？好迷茫 個個行完都走 我同我妹企咗係度

巴打可唔可以share條link

人少咪打囉

有時候返去奠下烈下 獻支花

今日既訊息 我諗全世界都已經收到了

好似鬆動d了

行過屌7佢黑警

行告士打道算

長毛：俾啲掌聲自己

因為大多人，大家加油！

我填埋表送咗花 諗緊行唔行多次。

中央圖書館出面塞爆

今日一定會多人過69

駱克道酒店位

炮台山都頂死哂

駱克道灣仔已塞 恆澤商廈不開路

其實行完走都合理
如果唔係會塞住晒後面

Hysan 塞左2個鐘 行左都唔知有冇一百米

10分鐘內多人插隊將會飽和

見到行唔到

大公報電視播大灣區

地鐵有心搞9人

有心繼續既就搵地方補級下之後再搵地方表達意見
冇就走喇

我係你地前面 唔肯開路

警察道歉！警察道歉！

elab.hker.tech
有live show 現場加有物資站資料
行緊有需要架話gum入去望下

同緊你老母做愛 對唔住塞住大家

銅鑼灣至灣仔

行埋駱克
把炮

Me too

駱克道已塞

有無人喺希慎塞緊？想知前面咩情況

企左已經算好 炮台山呢邊向緊後行

今次打爆你兩行姐係兩百萬

經times去灣仔再隊

返隊尾再行

我比天主教教徒撚鳩緊

連告士打道都有,港島會陸沈

卡左係利舞台成個鐘

港島被隔離

05:21

中央圖書館對出雙行車線重係塞滿
重未見到龍未

有fd講笑講10:00pm所有人先行完

上次都十點幾先完啦

唔洗講笑，上次我3點係天后
我9點半到正苦總部
隊尾好似10點半定11點先到

兩點半維園出，五點仲未到中央圖書館。

咁大鑊

咁又唔係 塞代表多人嘛 好事黎

你得我切柒

我知多人出係好事 不過巴打2:30到都仲塞緊

上次103萬人
今次多左班父母同各界組織
唔識計了

希望過200萬

皇室堡附近塞左1個鐘都唔知有無行到100米

蘋果話四方八面嘅人由橫街小路插入去。連龍頭都塞住咗。

唔需要再考慮數字問題。大家有眼睇，國際社會有眼睇，香港有幾多人出嚟。